愛國學者為美留學兒搞婚禮 網民嘲諷

節錄

愛國學者為美留學兒搞婚禮 網民嘲諷

【本報訊】被視為官方「御用」美國問題學者的中國人民大學國際關係學院副院長金燦榮，據稱近日在內蒙古錫林浩特為曾留學美國多年的兒子和媳婦舉行盛大婚禮，惹來網民熱議，有人戲稱他「反美是工作，送兒赴美是生活」。。。。。。。。。。。

■傳金燦榮（左）為兒媳舉行婚禮。

曾稱中美交惡不可怕

在新浪微博和twitter，有網民昨日上載金燦榮和親家夫婦出席子女婚宴的照片。有網民指新郎是金燦榮之子金君達，現為中國社會科學院助理研究員，曾在清華大學蘇世民學院當博士後，後赴美留學獲波士頓大學政治學系博士學位。金燦榮以經常發表「中美關係變差並不可怕」等言論著稱，強調中國目前在經濟和軍事力量上已毋須再顧忌美國。有人在微博留言：「美國那麽陰險，你讓兒子和兒媳婦去美國幹啥？」。

金燦榮昨回應本報說：。。。。。。。。。。。

支那狗係咁

中美關係變差不可怕，因為我係美國

金燦榮唔係一般愛國學者
佢係國師 中共嘅大腦
習近平d戇鳩外交政策就係佢諗出黎

咁要支持佢